突發！今日face id全部失靈！

因為全民戴口罩
琴晚宣傳唔夠唔緊要
我要全部人放工戴口罩
有心唔怕遲！

推

屌你老母 成條街得我一個帶

利申 唔舒服 住元朗共和國

我都唔舒服 戴咗黑口罩

記住有spare 攞出街派
咁樣就一定會多左人戴 一路派一路叫人小心空氣污染呀

宣傳唔夠無計 仲有半日挽救
ps挽你老母

香港咁病 唔戴返個口罩防下點得架

Sad but true, 戴到香港好番哂呀 手足們

出左門口成個鐘有多 戴口罩嘅十個都唔知有冇

你今日唔戴 遲吓可能去日本先戴到
絲打賺咗一日架啦

Ig fb文宣左未呀你班仆街仔

和理非：
喺街見到人借locker要帶鎖
有人口渴要帶罐裝飲品
病左最起碼要戴口罩
喺示威地區附近行街要戴豬嘴
樣衰要遮樣/遮耳
顯瘦要全黑
潮人着衫要fast fashion：越平越好，有螢光粉都可以即棄，Apple Watch 買平錶帶，換過條都唔肉赤
想靚靚就要着純色冇brand、冇logo、唔好戴accessories
秋風起，着風褸笠住個頭防色防粉防水防露髮型耳仔

屌你老母 東鐵成卡得個三條友戴

我知錯了 等陣拎口罩去派

black block

放工係決戰時候 今日放工
未遲架

我病咗姐。。同香港一樣

話時話
有啲啊叔以為今日已經禁口罩
見到啊叔挺胸行我哋無錯。生病是沒有錯的

上次發現戴住pitta果隻黑口罩都用到face id
唔知係update左ios13之後先得定本身都得

無理由
我11pro popo green開唔到
我先開post 以為iphone face id 失靈

係咪冇咩人知
真係行左幾條街都冇人帶 計埋自己先一兩個帶

好病啊

仲有6個鐘 無人知咪講到佢知
一傳十 十傳百

LUNCH TIME 出街食飯都得架 :(

啱啊
知道失敗原因係要去改善
唔係要開post屌

都話touch id好架啦
失靈啦 face id

Airdrop 大法

乜airdrop 可以搞到人病架咩

有無張圖整黎send下

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

話俾人知自己立場，邊會咁蠢

病咗有咩立場。。。
蠢都係病既一種既。。

諗起有巴打個日程表係日日八區齊放

姜濤rip

推呀
推呀
推呀

大力啲啊

我用xs 我係一開始都unlock唔到
但係戴多幾個鐘之後就突然開到

我都見唔到有人戴，都係得我一個戴

全世界同你一樣諗法咩

我都係

我仲要搭黨鐵

都無計 一向都無可能令所有人接受你

我巴士 黨鐵無車先搭

返工唔搭黨鐵冇辦法

明白既 始終黨鐵獨大咁多年

用到喎

Sor無睇內文

唔緊要
放工仲有個機會補救

但全世界都假定左你嘅立場

全民？我屌 我今朝戴個豬咀好似恐怖份子咁

戴口罩都要驚
咁其實已經係無咗自由的後果

日日戴

豬咀。。對唔住 我無你咁勇敢
respect bro

近排香港病 都無計

本身都唔知，係今日見到街有咁多人帶先覺得奇怪
好彩袋入面有一pack口罩

講句說話都驚俾人起底同圍，真正的白色恐怖

香港人唔爭氣好少人帶

竟然有人講到戴口罩就會被人拉咁
你就知香港要食藥了

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

我試過一次俾人望得好緊要，黑口罩算

朝早唔爭氣
放工爭氣返好無

唔見有人戴

派俾我

好傷心

放工你會見到我

係 仲要覺得無問題

如夢初醒獸

個口罩返到公司已經扔鬼左

宣傳唔夠
好多人都唔知

勤補拙

已經長關face id好耐

PUSH

我有部6s 嗰部關咗touch id

便利店即買都只係3蚊！！

我有帶呀

仲有人用face id咩
珍惜舊嘢，保護私隱

平過紙巾啊

得外科嗰啲口罩 不過都照帶

行多一步就一步
有戴同無戴 好大分別

咪係囉 次次都要打密碼

戴到香港病好為止

推！

全民用唔到faceid日

啱啊 反正未好返都唔敢開faceid

好得意 新機無得用新功能

Face Id係咪恰病人唔用得手機

朝早搭車得我一個帶

其實因為太急 又冇乜文宣出牆
有同事話 如果唔係琴晚wts sd比佢 佢都唔知今日全民口罩日
所以放工應該會好好多